正式宣佈，香港人月餅只有大班

連登仔至少一人一盒

一定買大班

睇撚住又炒車呀

屌你老母 又唔撚記得邊個係TVB落廣告？

月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
同我出黎遊行全力支持
香港民主及人權法案！！！

Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咪撚on9
直都有好多餅店支持香港人

你唔可以咁講嘢
對一直支持我哋嘅其他舖頭一啲都唔公平

tvb多謝你

有冇圖片source?